男朋友想同我分開下 可以點算

先挽回到佢

我知我做錯 比次機會我得5得

咩事想分開先?

含到佢走唔到

啜實碌賓周

咪撚信咩分開下
分手就分手 唔好俾佢拖
呢啲人最自私
厭咗重想做好人
同呢啲垃圾一齊早分早甩難

我5中意既事講左十幾次 佢每次都話改 但下次又犯 我話佢 佢覺得我太煩掛

Long d冇得含

我之前冇諗過佢會講分開 所以得過且過左
5應該不停煩佢

走啦5P
5你老母

過一排就冇嘢架啦有時候我都唔鍾意自己女朋友一直煩住晒

係唔係只係關於生活瑣事先？

我驚我忍唔住揾佢 佢又覺得我煩
好似有毒癮咁

我嫌佢覆機覆得慢 幾個鐘先覆一句 問返又唔係有特別野做 只係同朋友出街/睇電腦/睇唔到我揾佢 搞到一日得十幾句whatsapp

已經好少Facetime 覆機快少少都唔得

如果係嫌你煩想分開嘅話就更加唔好搵佢一排，等佢冷靜下

做人個女好過做人老母

女人係咪真係要咁著重whatsapp
有時攰想頹下休息下成個whatsapp係直頭唔想掂架
見面果陣傾多啲咪得

但我地係long d 三個月先見一次 唔傾多啲點維繫
成日有得見緊係唔洗覆咁多

同感

Long d 同你一樣 手已分

我都係 佢排好忙 廢事煩佢等佢有時間大家先傾下
但我講生日快樂都冇覆 究竟諗緊乜

I know that feel
long d會想多啲WhatsApp，但係有時差又會好難夾啱時間傾計
試下同佢講你點解想佢覆多啲而唔係叫佢覆你會唔會好啲（？

long d 已分

可能佢真係忙到電話都冇時間睇呢往好個方面諗

係我起身佢返緊學 我做緊野佢就訓教 好難夾到時間傾電話
講過 佢淨係講知道 但之後又好少覆

介唔介意講點解分

之前做老母
宜家做女
好jeng

做人要果斷d

我都係
話分開一個諗下
我係男

一開頭拍係做女 愈拍愈冇左自己 做埋老母

等佢大個 真係好辛苦
樣樣都要理 佢問我係咪老母
又話想搵女朋友 要有自尊心 最後898

真係麻撚煩

我都唔想幫人教仔

麻煩一開始就唔好一齊long d又係佢自己揀既

男人暫時分開下＝屌你老母臭閪你真係好撚煩

感情傷害左錯過左其實就挽救唔到
講得出分開下，
其實已經想分開好撚耐

大家性格都唔夾

自己問心，勉強係埋一齊會唔會有幸福

驚教完佢 佢去搵個女錫 到時我地就浪費青春

情況一模一樣 好後悔當初嘅自己點解堅持要嬲佢
只要當初攬佢一下 就已經唔使分手
每次諗起都好後悔好想喊 但已經挽回唔到
聽日生日 一星期前分咗手 一個人過

可能佢唔鍾意你打5p字掛

我諗你你同男朋友long d之前嘅關係都唔係好穩定啵
如果男朋友重視嘅話 我諗佢會為你而改
唔洗要你講十幾次
btw係咩事講十幾次都唔聽

係咪拍咗好耐？一過咗熱戀期啲男仔就會嫌人煩

生日快樂啊揾朋友聚下會開心啲

Long d前半年差唔多日日見 真係糖癡豆咁
咪係隔好耐先覆機 又唔係有特別野做/唔用得電話
我覺得我係佢心入面係排朋友後面 因為朋友係隔離多數都唔覆我

仲有兩個月就兩年

男人過左熱戀期就係咁上下，咪洗旨意佢地真仰會改到

冇喇 朋友話要做assignment 想叫春都叫唔到 決定自己去海旁坐下

識左第二個